====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Le premier mot qui me vient ici à l ' esprit est le mot de « dégroupage » , ou encore de dés‑assemblage généralisé .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

